<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="noum_1">يجمع كفيه ثم ينفث فيهما فيقرأ:\n
        بسم الله الرحمن الرحيم\n
        { قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ*اللَّهُ الصَّمَدُ*لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ*وَلَمْ يَكُن لَّهُ كُفُواً أَحَدٌ}\n
        بسم الله الرحمن الرحيم\n
        {قُلْ أَعُوذُ بِرَبِّ الْفَلَقِ*مِن شَرِّ مَا خَلَقَ*وَمِن شَرِّ غَاسِقٍ إِذَا وَقَبَ*وَمِن شَرِّ النَّفَّاثَاتِ فِي الْعُقَدِ * وَمِن شَرِّ حَاسِدٍ إِذَا حَسَدَ } \n
        بسم الله الرحمن الرحيم\n
        { قُلْ أَعُوذُ بِرَبِّ النَّاسِ * مَلِكِ النَّاسِ * إِلَهِ النَّاسِ *مِن شَرِّ الْوَسْوَاسِ الْخَنَّاسِ * الَّذِي يُوَسْوِسُ فِي صُدُورِ النَّاسِ * مِنَ الْجِنَّةِ وَالنَّاسِ }\n
        ثم يمسح بهما ما استطاع من جسده يبدأبهما على رأسه ووجهه وما أقبل من جسده ( يفعل ذلك ثلاث مرات )\n

    </string>

    <string name="noum_1_rep">ثلاث مرات</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_2">{ اللّهُ لاَ إِلَـهَ إِلاَّ هُوَ الْحَيُّ الْقَيُّومُ لاَ تَأْخُذُهُ سِنَةٌ وَلاَ نَوْمٌ لَّهُ مَا فِي السَّمَاوَاتِ وَمَا فِي الأَرْضِ مَن ذَا الَّذِي يَشْفَعُ عِنْدَهُ إِلاَّ بِإِذْنِهِ يَعْلَمُ مَا بَيْنَ أَيْدِيهِمْ وَمَا خَلْفَهُمْ وَلاَ يُحِيطُونَ بِشَيْءٍ مِّنْ عِلْمِهِ إِلاَّ بِمَا شَاء وَسِعَ كُرْسِيُّهُ السَّمَاوَاتِ وَالأَرْضَ وَلاَ يَؤُودُهُ حِفْظُهُمَا وَهُوَ الْعَلِيُّ الْعَظِيمُ }</string>

    <string name="noum_2_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_3">{آمَنَ الرَّسُولُ بِمَا أُنزِلَ إِلَيْهِ مِن رَّبِّهِ وَالْمُؤْمِنُونَ كُلٌّ آمَنَ بِاللّهِ وَمَلآئِكَتِهِ وَكُتُبِهِ وَرُسُلِهِ لاَ نُفَرِّقُ بَيْنَ أَحَدٍ مِّن رُّسُلِهِ وَقَالُواْ سَمِعْنَا وَأَطَعْنَا غُفْرَانَكَ رَبَّنَا وَإِلَيْكَ الْمَصِيرُ * لاَ يُكَلِّفُ اللّهُ نَفْساً إِلاَّ وُسْعَهَا لَهَا مَا كَسَبَتْ وَعَلَيْهَا مَا اكْتَسَبَتْ رَبَّنَا لاَ تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا رَبَّنَا وَلاَ تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْراً كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا رَبَّنَا وَلاَ تُحَمِّلْنَا مَا لاَ طَاقَةَ لَنَا بِهِ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا أَنتَ مَوْلاَنَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ}</string>

    <string name="noum_3_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_4">باسمك  ربي وضعت جنبي وبك أرفعه إن أمسكت نفسي فارحمها، وإن أرسلتها فاحفظها بما تحفظ به عبادك الصالحين</string>

    <string name="noum_4_rep">مرة واحدة</string>
    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_5">اللهم خَلَقْتَ نفسي وأنت توفَّاها لك مماتها ومَحْياها، إن أحييتها فاحفظها وإن أمتها فاغفر لها، اللهم إني أسألك العافية</string>

    <string name="noum_5_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_6">اللهم قني  عذابك يوم تبعث عبادك</string>

    <string name="noum_6_rep">ثلاث مرات</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_7">سبحان الله </string>

    <string name="noum_7_rep">ثلاثاً وثلاثين </string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_8">الحمد لله</string>

    <string name="noum_8_rep">ثلاثاً وثلاثين </string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_9">الله أكبر</string>

    <string name="noum_9_rep">أربعاً وثلاثين</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_10">اللهم ربَّ السموات السبع،ورب العرش العظيم،ربنا ورب كل شيء، فالق الحب والنوى، ومُنزل التوراة والإنجيل والفرقان، أعوذ بك من شر كل شيء أنت آخذٌ بناصيته،اللهم أنت الأول فليس قبلك شيء،وأنت الآخر فليس بعدك شيء، وأنت الظاهر فليس فوقك شيء، وأنت الباطن فليس دونك شيء، اقض عنا الدَّيْنَ واغننا من الفقر</string>

    <string name="noum_10_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_11">الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا وكفانا وآوانا فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي</string>

    <string name="noum_11_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_12">اللهم عالم الغيب والشهادة، فاطر السموات والأرض، رب كل شيء ومليكه أشهد أن لا إله إلا أنت أعوذ بك من شر نفسي، ومن شر الشيطان وشركه وأن أقترف على نفسي سوءًا أو أجرَّه إلى مسلم</string>

    <string name="noum_12_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_13">سورة السجدة</string>

    <string name="noum_13_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_14">سورة الملك</string>

    <string name="noum_14_rep">مرة واحدة</string>

    //------------------------------------------------\\

    <string name="noum_15">اللهم  أسلمت نفسي إليك، وفوضت أمري إليك وألجأت ظهري إليك رهبةً ورغبةً إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك، آمنت بكتابك الذي أنزلت وبنبيك الذي أرسلت</string>

    <string name="noum_15_rep">مرة واحدة</string>

</resources>